慘左駿洋邨

之前原來起隔離營 咁大反彈 又燒寸又盛
宜家重兵守左駿洋邨

班狗最好啟用之後都全天候守住每個出入口,你知啦冇人睇住容乜易著火

高溫燒毒